為何還喜歡我 我這種林太

陷害了黨 還是很失敗

唔知點解舊po冇乜人推 所以再開過

落力送中還是很失敗
在位佢只識出力舐 口碑有多壞
習帝亦永遠不見怪

Credit 利物浦大晒

為著要攬炒的決心
香港也出賣
犯錯後我也不轉軚

Credit 芥子納須彌

常犯錯 愛說謊 兆波也恨我
被拍到出街反我 仲上新聞報道

習近平唯獨你 愛我這廢人